高基歐聯十六強賽果預測(暫時全中)

鏝

04 仲要作客鏝城

跟佢買先

正路應該會係頭4個全中, 下面4個全錯

呢啲野好鬼ga, 唔會咁易畀你參透到

如果佢中晒其他但馬體會出局

鏝輸？

我利下星期就剝你排牙

證明佢一定係外圍莊家

上場都爭啲輸啦

兩個大冷都中

下邊開返對家

佢憎皇馬姐

痢贏到拜仁？
歡迎binc

沙維2.0

中曼同阿又真係幾勁既

炒晒兩場

阿積士都貼中

先過2關

all in里昂拜仁

要買少少

Man City

之後全開對面

唔會西甲全滅咁老土牙